醫院"半私家房"係邊個撚屌醫畜諗到先?

房要同人share
廁所又要同人share
根撚本就係二人房嚟嘅, 做乜春要改個"半私家房"咁撚誤導人嘅名出嚟
遲下係咪又要整d四分之一私家房, 八分之一私家房啊你老味
你有無見過人食大家樂會夠膽話自己去間百分之一私房菜餐廳食啊頂你個肺
個撚屌醫畜個阿嬤阿婆老母老婆家姐細妹就半私家雞, 仆你個臭街

睇睇聖保祿醫院d半私家房, 屌你老味, 如果你隔黎病人夜晚訓覺扯鼻寒行雷咁大聲, 你訓唔訓得著啊

你同房柯到成個廁所板都係屎, 係咪又要你自己幫佢抹返啊

仲好意思叫自己半私家房, 賣cheap野就咪改個貴名啦

點計錢先？

貴過普通病房幾多

三至四人房就八舊水, 二人房就千四蚊, 但係都係要同人共用廁所

咁你預期半私家房(二人) 係點？

Self auto半自動

除咗私家醫院之外, 有邊到會咁無恥諗埋半私家房呢d名黎代替二人房

咁2人房隔離一出院就你住曬個喎
4人房無可能有咁既機會

養和半私家淨係share 廁所, 可以自己一間房㗎喎

MARKETING啫

咁你係唔係睇唔出半私家房(二人)等如二人房？

何況價錢都好公道
4人房價錢大約double就變雙人
雙人房價錢double就變單人
咁都有得好屌

廁所污糟左都係叫姐姐抹

係因為養和果款係半私家單人房
其他醫院就係濕濕鳩鳩嘅半私家房

窮撚住公立走廊位....

聖保祿已經係垃圾級
裝修完好多野都係大陸製
俾錢個COUNTER 玻璃係大陸
連簽名支筆都夠膽死用Deli牌

唔買保險出事先黎訓走廊位就咪怨喇

以後你搵個二手西老婆, 佢係你半私家雞, 啱聽嗎? 屌你老母

咁除左巧立名目之外你仲有咩論點呀講咁耐

咪就係屌佢巧立名目

咁都有得屌
你住酒店總統套房就係總統咩
講完

傻閪
你老婆星期一三五陪你，星期二四六比我屌，咁你老婆先叫你既半私家雞呀on9仔

總統套房唔係住左就做總統,而係用料同設施係總統級數既人所可以享有

叫得半私家房就起碼整個partition分隔兩張床啦, 好似養和咁

你鍾意marketing改名改到幾勁係你自由,但改到有誤導性又交唔到相應服務, 就係閣下做人原則有問題; 不過呢個來源都係華人做生意既劣根性, 唔可以怪曬你, 要怪埋你老豆老母比唔到良好家教你

網上毒撚真係好撚煩

上得連登就咪扮自己唔係網上毒撚嘅一分子啦

我上次訓4人房一晚都二千幾

我住公立
訓走朗

咁似公立既隔離病房咁既樣
之前住過 搬之前唔小心整塞左個廁所 隔離床好似好慘

劏房可以改名做半私家房

我公司廁所係百分之一私家廁所

買保險啦

邊間

半私家 我睇唔到有咩問題喎
半私家係私家既一半
半決賽係決賽既一半
無論半d乜 半X從來都唔係X
點解係都要要求半X一定要有X既質素？
以我理解半私家 個意思咪擁有一半私家既服務咁解
咁私家係一個人擁有曬 半私家咪2個人共同擁有囉
基本邏輯黎
就算佢改4人房做1/4私家房都唔會有問題
至於養和係點 係每間醫院自己定義
你會唔會走去st paul's同人講養和點點點？

好似係養和，唔太記得，做 body check total 用咗2萬

半私家 我睇唔到有咩問題喎
半私家係私家既一半
半決賽係決賽既一半
無論半d乜 半X從來都唔係X
點解係都要要求半X一定要有X既質素？
以我理解半私家 個意思咪擁有一半私家既服務咁解
咁私家係一個人擁有曬 半私家咪2個人共同擁有囉
基本邏輯黎
就算佢改4人房做1/4私家房都唔會有問題
至於養和係點 係每間醫院自己定義
你會唔會走去st paul's同人講養和點點點？[/quote]
所以我咪講, 鍾意marketing改咩名係你自由, 但顧客眼中只會更睇你唔起
要隔硬加私家兩隻字,就起碼整個partition, 最低限度都有個簾隔開, 但香港好多私家醫院根本無做到
你理解半私家個意思有一半私家既服務咁解你無錯, 但同樣邏輯呢個世界全部公用野都可以自稱 XX% 私家
呢個正正反映華人做生意嘅弊病, 明明係竹蔗味道, 都隔硬要宣傳到天上有地下無, 同而家d納米新盤一樣, 聽到都得啖笑

所以我咪講, 鍾意marketing改咩名係你自由, 但顧客眼中只會更睇你唔起
要隔硬加私家兩隻字,就起碼整個partition, 最低限度都有個簾隔開, 但香港好多私家醫院根本無做到
你理解半私家個意思有一半私家既服務咁解你無錯, 但同樣邏輯呢個世界全部公用野都可以自稱 XX% 私家
呢個正正反映華人做生意嘅弊病, 明明係竹蔗味道, 都隔硬要宣傳到天上有地下無, 同而家d納米新盤一樣, 聽到都得啖笑

冇錢供...

50% new

係邊個___發明/諗出黎
屌你老味，個標題睇撚死人

咁你住私家房囉...無錢嘈咩啫

人地張價目表半私家房都寫明（二人）都唔知你拗乜
改個名做一等二等又話標籤貶低 改個名隔離寫住幾多人都要俾人屌真係難服侍

啱呀 究竟d錢係買間房個名定係買個服務呢？
係道拗半私家房無‘私家’既乜乜乜
因為你根本就唔係買緊私家既服務呀

斃在你個半私家房連小小私家嘅元素都無
就好似納米新盤售樓書都將d魔鬼細節寫曬出嚟㗎，但係d廣告成日拍到千呎豪宅咁，一樣咁令人鄙視

即係人哋係批評巧立名目嘅手段唔好
你就偏偏要spin到去錢方面
養和個半私家房係質素同價錢上都對得住個名，咁咪行得正企得正
其他醫院半私家房係平，但唔代表個名改得無誤導性，完全係兩回事

你夾硬要係‘半私家’入面搵‘私家’出黎
又要係st paul's入面搵養和出黎
自己諗下合唔合理啦

我認知半私家一係就要獨立房+共用廁所，一係就共用房+獨立廁所
st paul甚至於好多私家醫院就兩者都唔係，我唔明點解你會覺得唔屌得，似乎係你要思考下合唔合理

叫共享私家房算啦

咁就係你本身已經有前設啦
而我就係根據邏輯’半‘係‘全’既一半
私家一個人有一房一廁
半私家根據邏輯就兩個人有一房一廁
如果有前設既話已經唔洗討論落去
因為半私家唔達到你個前設你都唔會滿意

稻草人論證

冇錯誤陳述就得啦
樓主一定係會投訴老婆餅冇老餅嗰啲人嚟

其實你比得起錢,

都未必有房比到你

咁我直接回應係第一個post
半私家房（二人）有d咩誤導成份？

話知佢叫「尚等病房」定「半多人病房」定「共享病房」
marketing改個名都要嘈嘈閉
仲要人地括埋（二人）就係想服侍樓主嗰啲麻煩友
都仲要嘈點解叫「半」

先不論你嘅諗法正唔正常 , 其實你所講嘅咪正正引證左半私家房係有誤導性, 對於消費者而言係唔要得
因為你就覺得半私家 = 全一半, 但其他人覺得有私家兩個字就必須有部份私家元素
而實情好多醫院半私家房完全無私家元素
所以係pro-consumer嘅國家, 商品或服務名稱有"semi"字眼都因為容易引起混淆而不被保護消費者條例所接受
反之, 就係因為香港係一個咁人anti-consumer既地方, 所以先搞到香港越來越退步

樓主一家入住咪變私家
屌你老母

半私家房係有部份服務或設施由二人享用,部份就獨自享用, 而家果d半私家房全部都係二人享用啊屌你老味

另一方面咁睇, 醫療服務係應該受到標準化規管, 所以病房改名唔應該咁天花龍鳳. 因為醫療服務係關乎重大社會利益
就好似又一城樓層又UG又LB又LG又MTR咁鬼煩都已經搞到人屌曬鬼, 如果醫院都搞埋d天花龍鳳咁改病房名, 對於病人消費者而言唔係好事

香港閪客真係全球冇第一都有第二
態度同理解能力冇第一但就要全球第一嘅customer right
人地私家/半私家都係佢定義
你唔問埋咩係「標準房」？我「標準房」係要有獨立廁所囉。明唔明呀？點定義自己醫院級別係佢地嘅權利嚟，佢唔洗執符合你心目中嘅定義。而佢畀你嘅資料講佢點定義「半私家」。有冇誤導？我睇就冇啦，佢係保證有你係住二人房同有後面講tick咗嗰啲嘢就冇錯
當然我唔排除有啲國家有啲法律係去同啲人咬文嚼字，好似叫mrs都係歧視嗰啲。依樣嘢就另一個話題。

我從來無否定醫院命名係佢地嘅權利嚟
不過同時間比人鄙視都係醫院自招
同樓盤改埋d海之戀愛炫美呢類柒名一樣, 你要做犯眾憎係你嘅權利

*尤其係醫療服務呢類critical service

間病房間廁所係咪share同係咪兩個人住唔係好關醫療服務事
消費者權益唔係紅旗幟，唔係咩事都可以拎出嚟fing
佢有括（二人），係我角度已經好夠。當然你可以要求佢括埋（二人，共享一洗手盤、一水龍頭、一馬桶（拉廁）、一浴缸連花灑），消費者權益可以無限大㗎，係睇有冇必要之嘛。將依個（二人）房嘅問題拉落「醫療服務」嘅問題只係過份放大。

大陸仔半你老母決賽咩
香港叫四強呀

主觀意見係冇說服力，希望你知
佢叫「母親之愛婦產病房」都好，最多係嗤之以鼻，但絕對講唔上要鬧咁大反應囉。你覺得關乎醫療嘅所有嘢都要死板係你嘅觀點，唔係必須。如果照你邏輯，其實醫院可能連有設計嘅裝修都係「天花龍鳳」。唔好將所有嘢都掟入「醫療」嘅範疇再放大嚴重性啦

入去住咩屌你
有錢就住一間
住得半私家頂多一星期走嫁啦
唔覺有乜問題
你搵醫院都係搵醫生技術好
唔會咁on9搵間住得好醫生差既去做

我試過半夜隔離床個病人扯鼻寒扯到darth vader咁，我請個護士幫我轉一轉房

比你地睇吓咩叫真正私家房 高層全森林景 雙人大床加浴缸 有Bupa保險 全免

咁咪可以兩公婆瞓

住過尤德半私家(3人房), 頭幾日冇其他病人, 成間房得我一個

臨出院前兩晚黎咗個廢老, 講唔到野剩係大大趕鳩叫, 都冇乜所謂我長期塞住隻耳聽歌, 廁所都有兩個唔使share

屌你個閪最大問題係佢日日瀨屎 正仆街黎, 整到間房勁臭, 如果佢係8人房應該俾人打到仆街反正佢講唔到野

最後兩日長期塞住耳鼻, 收埋個遙控唔俾佢睇亞視, 未好返都趕住出院

是但啦，反正都化claim保險

半私家雞呢個正呀

直接叫二人房 單人房咁叫就最好啦
叫半私家擺明係想個名好聽啲

私家醫院做十年退休

咁我用英文semi final同final係咪解決左你既問題？
除左攻擊呢個無關痛癢既類比
你有d咩有建設性既point不妨講下

咁你搵唔搵到一間外國醫院有semi-private room呢隻字？

其實係直譯semi-private咪半私家
後面括住二人咪怕俾你呢d人唔明囉
咁二人房我理解咪2個人share一個配套
只不過係養和”半私家單人”唔同咋嘛，寫明單人
即係明明二人房又要單人房咁 ？
st paul係垃圾，但唔關呢個半私家事

咁都要屌 弱撚智

哇屌, 條友好撚7

認輸

on99, 人地semi-private起碼有道簾隔開啦

係到死拗香港果d假半私家房無問題嘅撚屌醫畜自己睇下collins dictionary點定義semi-private room

a hospital room shared by two people, typically with a curtain dividing the room and providing some privacy

又唔見你屌誠個建築面積 實用面積

睇清楚註五先
除左住院費，其他醫療費用都會因應你住嘅房上升
即係病房外做嘅procedure 包括CT 超聲波之類，重有醫生巡房費都會一齊收貴

樓主有無病房既真實相片？

我見佢四人房都有窗簾軌

有咩問題。。。你買野之前都會問清楚架啦
揚州炒飯真係比揚州你咩 問下個侍應咪知係咩囉

半私家房同私家房有咩唔同 唔識咪住之前問下姑娘問下保險囉
咁如果你期望同私家房一樣 咁個「半」係半左喺邊先你覺得

點會冇簾，child登仔係咪見識咁少呀

預你同啲親朋戚友一齊入黎住

有咩問題
一係4人房，一係2人房，一係一人房
一分錢 一分貨
樓主做乜鳩？屋企人入醫院 所以亂屌人？

二人房點會冇簾分開呀，4人房都有啦，住酒店望到隔離床咩而家

私家點樣一半呀？
係就係，唔係就唔係
有陌生人一齊住就唔係私家嫁啦

真係唔撚明點解仲有咁多人屌樓主 ，明明chill人巴打都已經講到好清楚仲有成拃on9仔喺度死拗爛拗。又話咩私家嘅一半咪係半私家囉 ，又話畀私家嘅一半錢就咪撚嘈blah blah blah.. 喺度轉移視線做乜鳩？有個仲好笑，話咩揚州抄飯講埋啲垃圾類比出嚟

心水清啲都唔會俾你哋撚到啦 定係班on9仔冇讀過書唔識邏輯？有冇睇過哋睇吓Paul Graham嘅反駁金字塔？一啲人就中撚晒稻草人論證

根本醫院用半私家呢個名實際上係雙人房就唔啱。私家嘅定義俾間醫院轉嚟轉去你地半傻仔仲要認同佢。仲話咩半私家病房係可以由醫院自己定義，收皮啦 根本半私家病房個"私家"呢兩個定都冇提供到一啲私家所包含嘅元素出嚟。咁樣同叫雙人病房有撚分別？醫院係有權個病房改間病房嘅名唔代表佢哋可以巧立名目 個名係可以俾醫院改，但係唔代表間醫院可以扭曲啲字嘅定義ok？
個名都冇符合到佢應有嘅嘢就唔得

唔該你哋去讀吓書先出嚟串人啦

你個邏輯已經錯咗啦

仲串人基本邏輯都唔識 返屋企瞓教啦

樓主叻仔d 既下次買私家房or 私家套房啦

樓主真係勁！

咁就引到條撚屌醫畜入黎

分分鐘就係果條契弟諗

港安半私家都係單人房，share廁所